全城搶購口罩 林鄭親致函國務院冀提供協助

因應市面上的口罩供應緊張，林鄭已致函國務院，希望國務院相關單位能提供協助。（2020-01-25）

國務院

俾人打到仆街走去搵個排骨mk求助

人地求緊美帝出手 死開啦

免費送上去
再$30 蚊一個買返落黎仲要講多謝

搵疫區幫手係咩招數，香港有呢啲智將真係不幸

on9

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

13億人富強

不如我哋搵美國cdc幫手，等個廢柒做嘢香港人死撚晒

林鄭食屎 幫倒忙
大媽瑩先出聲物資唔夠，仲同中國搶物資

睡醒的獅子

上面講咗自己都唔夠用，條柒婆，讀得書多又點，高分低能，連常識都冇

支那都要美國幫手
佢仲係到奶共

去疫區求裝係咩玩法

shithole 都覺得佢煩

快死了

原來國務院都幫唔手

真係信林鄭係反共先鋒 完全維護唔到國家尊嚴

而家林鄭高調話比全世界聽中共政權唔係萬能

天安門前嘅「東風-41型」洲際導彈醫唔醫到武漢肺炎？

開頭以為扮痴線
點知係真係痴線㗎

真係好撚on9

協助黎播毒
多d 人入左醫院，係外面既人就少左>口罩需求減少

你叫佢控制好d病人仲好la
搵個病毒源頭提供協助

佢擦鞋咋
製造假象香港係要靠大陸

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館